關鍵時候又賣香港 民主黨為左份糧話市民全部支持佢地留任臨時議會 承認個合法性

明明無哂否決權 有你地同無你地都無分別
為份糧走去承認個臨時議會合法性
比港共政權可以同對外國際講個不合法議會有反對派支持 好民主

My香港

可唔可以自己收皮啊屌

永績議員建制販民win win

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

民主黨唔賣港先出奇啦
老泛民收檔啦 老人政治

尋日肥佬黎比人拉，販民有冇出過聲？

阻人搵食如同殺人父母，各位唔好做殺人犯啦

大把港豬信佢哋
做多20年都仲得

10萬元個月加咁多津貼 邊捨得走

唔俾你講到咁難聽，我地係霸住資源唔俾建制攞

[不割席不分化] 應承自己，泛民總辭與否，都唔需要花時間去討論

2020仲覺得泛民有用